約人一齊移民英國

近排老母又不停催我走，由細到大不停出國，但次次都留唔耐，睇下今次係咪真係走到
我估最後都係要返黎

走啦